美眾議院「中國工作組」發佈針對中共「邪惡全球計劃」的對策報告

眾議院「中國工作組」發佈針對中共「邪惡全球計劃」的對策報告

眾議院共和黨領袖麥卡錫和眾議員麥克考都認為中共嚴重影響滲透了民主黨和拜登
麥克考還直接說：病毒是中國製造的（the virus was made in China）
麥卡錫說：中共一定抓住了民主黨的大把柄

報告原文

某国又贏

食都未有得食就想做大佬
真係第一次見

要推上國際

推！

滅絕支那賤種行動!
正!式!啟!動!

傻鳩連燈仔 仲係咁話pelosi係契媽

連食飯嘅錢都要拎去收買人啊嘛
不過好快連呢筆錢都比唔出

推

中國有大量兒童